有冇人覺得著爛牛好on9

如題
利申（係穿好大個窿個d

唔覺喎

利申有著開

你係咪個啲穿得越大越興奮 大脾爛到腳眼個種

爛褲檔 係咪有人報警咋

巴打你仲係到上到連登真係要感恩

覺
特別係膝頭哥穿兩個大lone
好撚柒

潮流我唔撚明 （圖片只供參考

究竟呢種係長褲定短褲

腐皮來便

劉豬好波

巨龍幫頭目

歡迎加盟

巨龍幫個名好型

覺 好撚柒

巨龍幫角房

真係唔係個個都carry到 不過就通街都係

十卜樓豬

謝角房

假膠？咁龍咁威feel既

自己著爛冇問題
買條爛嘅真心唔識欣賞

你露械喎